我要創造一個全LIHKG最多正評既po

大家一齊創造紀錄

我自己正評左先

我要創造一個全LIHKG最多一樣回覆既po

直線呃負評？

負皮，上一頁

結果最後正負各一半

見無人理你 幫你負個皮

負評

一見到勁多負皮笑左
Btw負皮先

玩野呀